# เกมเปิดให้โหวตตัวละครที่อยากให้ทำOne Piece Burning Blood DLC #
เกมเป็นเกมที่นำตัวละครจากเรื่องมาต่อสู้กันตั้งแต่ต่อจนถึงต่อโดยมีทั้งหมดตัวละครให้เราได้เลือกใช้ด้วยกันตัวเกมวางจำหน่ายไปแล้วบนแพลตฟอร์มและในส่วนของจะวางจำหน่ายผ่านภายในเดือนมิถุนายนนี้ล่าสุดทางเปิดให้ผู้เล่นโหวตตัวละครที่ต้องการให้ทำเป็นลงเกมผ่านทางหน้าเว็บไซต์จะเลือกตัวละครที่มีผลโหวตมากที่สุด
ตัวละครจากทั้งหมดตัวการโหวตจะสิ้นสุดลงณวันที่กรกฎาคมนี้รายชื่อตัวละครทั้งตัวอารอนซีซาร์คลาวด์คาเวนดิสโคบี้ไดอาแมนเต้ดอนครีกคาคุคุโระแมกเจลแลนมังกี้ดีการ์ฟเนเฟลตาลีวีวี่รีเบคก้าร็อบลุจจิซินญอร์พิงค์ทาชิงิเทรโบลเวอร์โก้ที่มา
One Piece Burning Blood Fighting One Piece PlayStation PlayStation Vita Xbox One PC Steam Bandai Namco DLC One Piece Burning Blood www.onepiecegame.com Bandai Namco Arlong Caesar Clown Cavendish Coby Diamante Don Krieg Kaku Kuro Magellan Monkey D. Garp Nefeltari Vivi Rebecca Rob Lucci Senor Pink Tashigi Trebol Vergo Siliconera 